Aero 15 vs Razer Blade

Razer Blade整體Quality都比較好 外型美觀而且比較輕 加上係外國生活 附近有間Razer shop 易保養 但14吋moon真係 14吋都算 條黑框大粗成咁不如一槍打死我

Aero 15比較平 散熱同電量都比較好 而且有得額外加ram同ssd而唔洗換 加上有15吋窄moon 不過keyboard比較怪同細 唔清楚Quality之餘呢邊又難保養

就咁比我會揀Aero 15 不過......Razer Blade即日就買到 而Aero 15仲要等多一個禮拜先有 我本身都等左一排 依家真係好想打機 而兩部laptop又無乜好極端嘅差距 (例如xps 15 response time明顯地慢 所以無揀) 因為呢點諗到就嚟頭都爆

算啦用嚟打機 忍吓條框

Aero 15 香港有得買咩？

住外國 amazon

住外國真好

直上blade pro冇煩惱

aero 15

razer 貴得黎係得個牌子

giga 呢次真係幾吸引

唔係budget 有限我都會買

個mon 點忍手

我都咁諗，但香港唔知邊度有

Razer blade
輕簿+touch mon
攞出去唔會比人笑

不過巴打話易壞+散熱差

香港有代理

facebook 搵valor gear 好似有直播開箱同優惠

$4xxx美金本身已經係一個煩惱

但Aero 15都好低調下 加上呢邊無人care 除非真係好誇張

aero 15其實有行賣18999

razer個政策係溫度照死頂
所以溫度唔過100就唔降
所以成個機身都勁熱

唔係17xxx咩

香港出左行34999可以分期
部野係行7820hk同正常版1080係熱到pk
正就正在個芒係4k igzo

一次個比先係

有無門市賣？

Razer散熱真係好撚差
粗邊睇睇下會慣
不過我覺得都算唔錯既
用起來幾順手
個價就...你當Win版MacBook

粗邊呢個年代點都唔好睇啦吓話